HKTV Mall MT究竟好唔好做 出路係點

HKTV Mall MT究竟好唔好做 人工/前路係點 有冇得跳大公司做strategy

wok到喊

有frd喺入面做咗一年mt都冇 就俾人炒咗 一次炒幾個mt 好harsh